黃圈龍頭 龍門

龍門自認黃店先鋒
但就連一場罷工都未參與過

饅頭張點解可以咁無恥，話自己係打頭陣嘅黃店？！黃店呢個概念係7/8月就有，但龍門係8月中同富臨割蓆先首次開聲，9月先忽然變黃，饅頭張 11月嗰陣連選民都唔係！

7月8月龍門响度做緊乜？咪Po餐牌囉！721冇譴責白衣人，831 冇譴責黑警，大家睇吓龍門721同831啲post，係直頭唔知有事發生過咁呀！咁仲扮乜撚嘢黃圈先鋒呀饅頭張？！

那來勇氣話自己打頭陣 🤣🤣🤣

咁六月蘋果純計果班打頭陣罷工612果d黃店叫乜？ 😌

👆👆 龍門呢？ 死左去邊

一睇就知你係手足

衝出黎死衝到半年賺幾千萬，然後蝕一個月就告急

如果我偽黃 五毛 撐警 死全家

如果我係真黃 你死全家

唔好鬥啦 就算佢扮 肯擔起枝旗
平民對黑狗藍豬 又打壓又爆鋪
仲未計加租抹黑 有錢賺都抵佢啦

唔好鬥啦 總有人69出 有人612出 有人721先出
唔好鬥啦

張生換晒做美金未
等你打頭陣著草去外國延續黃色經濟圈

下，無錢落袋佢會擔？
而家成班龍粉就真係幫佢擔la

無人要鬥，係佢個食相太醜惡，美其名抗爭，實際食人血饅頭

又批鬥

佢冇講過自己係「黃店先鋒」
亦都冇話自己係「黃圈龍頭」
你加比佢嘅

鍾意就去食 唔鍾意/唔好食就唔去
仲想點

係佢自己話要起帶頭作用
係佢自己話如果佢冧左黃圈會散架喎
唔係龍頭都講唔出呢d野啦下話

先唔討論佢係咪食人血饅頭,
但如果龍門冧左, 對黃圈有咩好處?
我諗唔到, 我淨係諗到會打散黃圈士氣,
如果係咁的話, 咁做咩要批鬥龍門?

咁唔討論人血饅頭 咁討論乜 瘀血唔清 會越腫越大舊
手足 家長既錢有限 要課一定係課畀真手足
黃圈唔講多 收最多捐款一定係龍門

下蘋果訪問佢自己咁答wo

張圖我cap 訪問wo.. 姐係蘋果屈尻佢？

定係你見龍頭個名就盲撐左先？

我話撚知佢琴日先變黃呀 總之佢依家係黃就係手足係自己人啦

咁係咪富臨聽日變黃，大家都去捐錢懲罰佢？即係之前啲惡行唔使理？

即係龍門做咩都岩

黃衛兵

龍門有咩惡行先？
佢由普通餐廳變黃咪可以接受
藍閪變黃咪未必接受

再講 如果真係藍閪變黃 但佢黃到金嘅
又捐錢又提供職位比手足又提供物資又盛
咁你係咪唔接受？
寧願多一個敵人少一個朋友？

講到底 都係有班人一直以嚟覺得龍門係偽黃
所以佢永遠做咩都係假 都唔會接受

喺連登講龍門，俾幾多證據啲人都唔會聽㗎啦，但我係深信總有一日龍門做衰嘢嘅真相會被揭穿

你係傻鳩小學生。

捉到老鼠就係好貓，誅心論係冇撚用。
林鄭如果聽日攻擊/傷害到共產黨一兩個頭目，我即刻將佢歸為次要敵人。

香港人，玩政治。真係得啖笑。

我認同你最尾一句

兒登講政治真係得淡笑 成班無腦

揭左好多啦，咪又係不分割不割席打晒全場，人血糕點人算糉卷盤菜 , cap cap 埋埋幾千萬，轉過頭咪係51 前告急囉，係班傻閪先跪拜呢條人血撚

你娘親琴日開始接客算唔算做雞？

對家請班垃圾上黎玩分化冇用架啦
不如直接課金俾藍店啦